勞工處個網係唔係死左?

搵唔到工呀屌

幾時先好返

suppoert唔好做咩?

逼我做埋ON9野
搵過份

巴打你最長一份工做過幾耐？

又quit

巴打我愛你
我以前都係用www2
係今日無啦啦上唔到

蕭生請人

喺奴工處搵到25k it support嘅機率係幾多？

資訊科技資源主任
每月 $ 24870, (每週工作44小時;工作期至31.8.2021.)(須是香港永久性居民;面試者或須接受技能測試及/或筆試)

你下次用返 咁入去啦
我頭先都係咁入去